除咗lihkg, twitter同tg其他咪撚用啦

除咗lihkg, twitter同tg其他咪撚用啦。

高登：賣會員資料
reddit：中共騰訊收購咗
facebook/ig/whatsapp: 奶共朱閪
uwants/discuss/bk：五毛集中地

lihkg：連仔信心保證
twitter：有我侵認證
tg：對抗獨裁專用利器，中国主動封鎖認證

4chan/8chan/...：唔理解情況所以唔用

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

查清楚先啦..reddit撚有被人收購

之前有講tg安全既post
教人點做 知唔知邊度睇返

更正：入股

push

haha